《Marvel隊長》未上映先轟動 北美預購票房直逼《無限之戰》！

《Marvel隊長》（Captain Marvel）在國外Fandango售票網站開放預購的24小時內，已經成為全Marvel電影宇宙MCU系列預售票成績第三高的作品！由貝兒娜森（Brie Larson）主演的本片即將進入宣傳期的最後階段，粉絲們的期待程度也越來越高。《Marvel隊長》不僅將是MCU首部女性主角的英雄個人電影之外，還將為觀眾介紹緊接在後的《復仇者聯盟4》（Avengers: Endgame）中，帶來直接影響的關鍵角色：Carol Danvers。
Carol Danvers漫長戰鬥的開端
雖然目前Carol Danvers尚未正式在MCU系列作品中登場，但她似乎將會是全系列中，服役時間最長的一位英雄。她的個人電影將會談到她在90年代的起源故事，跨越了20年的時間，最終將在《復仇者聯盟4》登場。
可能你還未在MCU系列中看到這位角色的身影，但《復仇者聯盟：無限之戰》（Avengers: Infinity War）的片尾，已經為她的登場埋下重要伏筆：觀眾在最後一刻看到了Nick Fury的呼叫器顯示出她的符號。而迪士尼的宣傳動作不斷，除了繼續釋出各種全新片段之外，甚至還開放不少媒體前往片場參觀。
而日前最新的行銷宣傳活動中，迪士尼不但公開全新電影海報，同時也宣布《Marvel隊長》電影預售票已在北美正式開賣。
預購成績驚人，成粉絲熱度觀測器
各種宣傳都建立起影迷對《Marvel隊長》的期待程度，而Fandango售票網也證明了努力宣傳都會有回報，在它們宣布開放預購的24小時內，《Marvel隊長》的預購成績幾乎已經超越了MCU的所有電影，僅次於《黑豹》（Black Panther）以及《無限之戰》，成為MCU系列在Fandango網站電影預售票成績第三高的作品。
類似的情況也發生在Atom Tickets售票網站上：「《Marvel隊長》在Atom Tickets預售票開放的24小時內，售票成績就已經超越了許多Marvel電影，包含《死侍2》（Deadpool 2）、《蟻俠2：黃蜂女現身》（Ant-Man and The Wasp）、《黑豹》以及《毒魔》（Venom） 等。這真的是個傑出的成績，特別是目前距離電影上映還有整整兩個月的時間。雖然《復仇者聯盟：無限之戰》依然是24小時銷售紀錄的最高保持者，但該片是在正式上映前42天才開放預售票的，所以看來《Marvel隊長》很有機會能夠成為Atom Tickets預購表現最高的Marvel電影。」
電影預購成績能夠如此快速地超越前18部MCU電影，這對《Marvel隊長》來說是個非常有驚人的開端；話雖如此，透過預售票銷售追蹤電影的表現，近年來已經漸漸成為一種熱門常態了，這也讓迪士尼更加投入在電影預購的宣傳工作當中。但整體來說，這對於《Marvel隊長》電影的意義其實還不明朗，因為接下來每年都有可能出現打破這項佳績的作品。
Fandango網站並未公開《Marvel隊長》與《黑豹》、《無限之戰》兩部電影之間的銷售差距，不過後兩部電影，上映時的第一個周末票房都在北美創下2億美元的驚人成績，並輕鬆在全球創下10億美金的紀錄。就算這些數據並不在範圍中，但預購紀錄的確能證明影迷對於MCU的下一部電影興趣相當高。
《Marvel隊長》與Marvel電影宇宙各英雄故事的連結
已購買《Marvel隊長》電影票，或是打算在上映時前往戲院觀賞的的粉絲們，都將親眼目睹這個系列將與更加龐大的宇宙之間出現連結。無論是Nick Fury或是《銀河守護隊》（Guardians of the Galaxy） 的Ronan the Accuser，這些熟面孔也都會在本片中再度登場。
另外，不少消息指出本片也將與無限寶石（Infinity Stone）有所關聯。這部電影也有可能將會透過《Marvel隊長》電影中的事件，為MCU未來的故事發展鋪路，像是「Secret Invasion」……等大事件。在與MCU系列的緊密連結，以及首位女性主角的超及英雄故事光環之間，《Marvel隊長》給了粉絲們許多值得期待的理由，至少從目前的預購成績就已經能證明這點了！
《Marvel隊長》將於2019年3月6日於香港上映。

星戰第2部外傳！ 《韓索羅》預售超越《黑豹》

電影《星際大戰外傳：韓索羅》，下週即將上映，北美預售票開賣24小時，已經超越《黑豹》，登上年度亞軍，僅次於《復仇者聯盟3》。外傳故事卡司陣容強大，主要揭開韓索羅年輕時代的冒險事蹟。

好撚樣衰

Why so special?

marvel the first 10 years會係the last 10 years
呢套將會係marvels收皮既開始
每出一次trailer都好替呢套戲擔心

套戲同復仇者4 有關係

就算拍到屎咁都大把人入場睇

超狗好勤力 又開工

又轟動
又直逼
又超越

套嘢應該大賣
但我未必會入場睇
唔太鍾意佢嘅能力設計

第一張key圖黎？

希望快D過水行俠票房 等班DC狗怨婦落番水底 一套戲好少少已經上哂水打哂飛機咁 日日係到吹奏煩撚到嘔

無限之戰上個期marvel fans咪又係吹到一套戲鋪十年有幾巴閉，
兩邊都係煩

咁人地套戲係把閉 鋪左十年 點同DC亂鳩咁黎 先唔講MARVEL戲好唔好睇 呢樣野好主觀 但人地世界觀鋪左十年 根本係電影黎講舒先河咁濟 幾多套做到一半已經頂唔順做唔到落去 每個角色都有交流成長 又會走去第到客串 呢樣野dc未來呢10年都唔會比得上 已經夠屌打dc啦

marvel隊長個導演應該無溫子仁個種功力
始終新晉導演 睇定d好

睇連登仔反應已經知呢套肯定大賣

原來咁耐架啦
仆街 無一套識

為左睇avg4一定會入場

佢嗰套It's kind of a funny story唔錯
扮精神病患者溝鬼妹

marvel撚期待緊點同avg4連接
DC撚就由marvel預購開始關注, 一路到公映評分, 票房破唔破到記錄
真係辛苦

係咪每個po都會見到佢

post MCU新聞又入DC數
樓主肯定係DC打手啦

佢仲靚女過主角

連燈越反
票房越好

根本焗你睇
本身呢個英雄設定真係唔太吸引

繼續吹

最成功之處係當復仇者4前傳睇

女權撚電影

黑豹 之後...乜撚野評價票房根本冇關係 晒9氣

所以話marvel計劃得好
將avg4放係c9隊長後面
d人為咗睇佢點接avg4
如果唔係，呢套c9隊長算係marvel入面最唔吸引既電影

唔敢搵個靚嘅做

蟻俠2 先係

D人為左睇 同復仇者3 有咩關連而入場
結果只有女主角一家三口化灰 同復仇者3有關連......

要睇關連，我等上網睇咪得

已經太遲
網上有得睇果陣復仇者4已經落畫

dc🐶腳震

Aquaman又贏

marvel既攻略

如果呢套又係咁，最後經期隊長收到單眼佬call機call佢之後慢慢變灰就神作了

如果佢夠膽咁玩 真係好神

唔撚會比錢睇 ！！！！

唉，唔想睇

收皮啦
Wonder Woman女人主角但都一d唔女權